心口好痛

佢唔要我啦，要分手啦💔

哈哈哈哈哈

我曉cpr

咁啱嘅，佢都唔要我啦。

我用盡方法氹左成晚佢都唔理我

下？！

唔要你就唔要你
點氹都冇用
感情呢家野
好嬲呀 點解你要有男朋友呀

貪玩講錯野無諗過一句說話把一直既努力推倒了，好僧自己點解咁口賤

唔好停呀 停左就真係玩完喇

講左邊句呀巴打